香港的價值有幾多？

知彼知己，百戰百勝
一齊睇下香港財富實力

全港貨幣供應m3
HK$74540億元
平均每人約100萬元

全港物業價值
約100萬間私樓
平均價值100萬美元（780萬港元）
總值10000萬億美元（78000億港元）

全港股票市值
約4000萬億美元（320,000億港元）
世界第五位
排名僅次紐約、東京、倫敦、上海

修正

我之前睇過，香港股票市值係六萬億美元，全球排第三

2019年4月10日

從來都係中共有意弱化香港
想香港淪為幫中共避關稅同洗錢既地方

本身香港真係好多人材
發展金融、科技都有好高潛力
無奈係極權治下搞成咁

有用就幫手 fc

各位巴打以後寫嘢小心啲，立法後如果佢哋hack 入連登嘅系統，搵晒所有人嘅email，到時就真係gg

我以前都寫咗咁多啦
佢要秋後算賬點都出事
而家驚嚟做乜

講開科技
全球最大航拍公司DJI
總部位於深圳

個創辦人係香港科技大學畢業生
本來想係香港搞
但後來覺得香港太貴搞唔掂
上左去深圳

係政府唔畀support

好似hash左 查唔到的